按摩椅討論區

最近屋企人想換按摩椅,屋企有張osim天王椅,但麻麻地,試過ogawa都唔錯,不過d sales真係唔多老實同咪想新果張要兩個月後先有貨